奧厄卡斯莫度膺fifa18最廢球員

大家都會留意電玩足球遊戲《FIFA 18》中，球星的能力值是多少，究竟最低值的是哪一位？

原來是效力德乙球隊奧厄的卡斯莫度（Tommy Kassmodel）！今季從未上陣過的他，總能力值在爆標的99當中，只得46；速度23、射門42、傳送48、運球45、防守36、體能38。數字很差對不對？

因為他根本不是所說的中場，而是奧厄的球衣管理員。不過，球隊真的把他註冊為球員，因為每支德國球隊的一隊，都需要有4名從青年軍提升的球員，而29歲的卡斯莫度正正合乎這要求，因此被拿來填數。

至於《FIFA 18》中，最強的是代言人兼新鮮出爐的國際足協最佳球員基斯坦奴朗拿度，總能力值有95！未知大家有沒有興趣，在遊戲中使用卡斯莫度來跟C朗單挑？

圖片來源 : 互聯網

小馬呢？

覺得佢好慘

c朗95

速度23 fifa成日將d屎波既球員定左型一定係唔識跑步

牙朗94

起碼fifa 有佢丫 唔洗好似siuma 咁ff

笑撚死

應該開心先岩啊
打雜都見到FIFA有自己

29歲，唔係操開，落場跑速九成龜慢啦

打離都有得青年軍升一隊

港超>德乙

玩UT必買

唔係踼開有幾出奇